解決我哋一見popo就跑走嘅方法

今日發夢諗到，不如每個人都配備一個望遠鏡，popo到或未到嘅時候自己睇真係有幾多隻狗，眼見為實
好處係人人哨兵 唔洗再驚一有狗就跑到冇雷公咁遠

第一次開post 勿屌

推

三推

四推

五推

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

六推

七推

八推

九推

有啲未見夠高望

未必*

十推

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

唔夠高。。。

10/10

只要爬得高過人頭就得

好多人其實好 L 怯, 小小事就搵小路閃. 明明咩事都冇. 叫佢地行慢D 又閃. 叫人停一停又閃, 唔知以為前面有好多 賊

同意同埋要克服對狗嘅恐懼

所以我覺得望遠鏡係幾有效嘅方法
又可以保持距離 又可以知對手係邊

幫推上出去
大家討論下有咩方法

Tui

啊

光

復

【政府製造經濟危機】以最和理非既方式 擊敗港共

香

港

時

代

革

命

負皮

跑走留有用之軀唔係問題, 唔敢刺殺休班警或政要搞革命報仇先係問題

唔走唔通仲陣地咩

要班前線和理非聽話至得

人地黑警要退係 12 12 一守一退, 或者一排排面向前, 向後退

二百蚊左右就有一副啦

要分情況
狗玩遠距/多狗陣地戰

應該要慢慢背住走 (面向狗陣)
有魔法師 + 遠距準備掩護性後退

當狗自己分散行，因為有d畜同綠狗以為好撚勁
跑到好戰又冇back up
近戰mode 想拉人
附近有足夠戰力既勇武手足先至hit and run
呢個時候就要攻

如果兵力弱勢就要急退
千奇唔好硬撼陣地戰

真相係我哋成千人 驚果十隻狗先係問題
如果你話有五六十隻狗就話跑姐

啱
但當有啲小規模嘅衝突
望遠鏡不失為一個好方法

諗唔到，今日同和理非朋友出黎，啲人一嗌，都未聽清嗌乜，佢就拉住我起勢跑，我
我諗呢個應該係大遊行比較難避免嘅問題掛畢竟多左一家大細，仲有媽媽抱住個Bb大家一有憂慮好自然就調頭走

其實就係哨兵

鴨記 鐵皮屋 68-128

唔該講清楚，唔好見狗就嗌退

不嬲要有人負責哨
但唔需要太多
但自己帶定都好

今日我都係
不過我個朋友比較勇
前面啲人全部走鬼晒 我一用望遠鏡睇原來得個10隻狗

最重要係克服恐懼
平時安全情況街坊look, 返工放工見到有狗, 就望清望楚
企近啲望慣佢
有啲人見到狗衫, 重裝就驚左先, 咁無得搞, 人地行近少少你都嚇破膽

講左好多次口罩遮唔到幾多
要做事的話 最低消費帽+面巾

［停一停諗一諗］花少少時間睇 你覺得政府係咪真係冇做野？

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

帶定枝ky
俾人拉就

你自己親眼見到得個10隻狗 我哋成千人 你跑唔跑？

最緊要有正確資訊，大家用個腦諗下在場大叫嘅人講得啱唔啱。唔好慌亂到癲lun咗

其實係心態問題 佢地遠處見到都會跑
要學識慢慢冷靜

[長文][召喚全世界] 嘈完就入黎 睇下下一步應該做咩

啱啊巴打

屌你下次帶支比我

入場個腦就長期緊張架啦 我哋有冇經過訓練
望遠鏡自己睇就最穩陣

又

你老母就潛水
仲派膠

呢家唔夠打架啦
勇武集中一區:唔夠打
勇武分散係18區開花:更加唔夠打
唯有係企散D,跑快D

你又唔做?

但唔好下下都亂咁跑
浪費體力 又搞到大家精神緊張

講撚咗幾個月啦

我真係求你教下我點全部人一齊爬高過人頭，再拎枝望遠鏡望

沙田又見到鳩跑撚

你咪試下

不如popo衝我地同時衝？

睇新聞啦 港豬
人哋港台自己出埋聲 煲乜撚野大

其實要 多幾對眼做哨

你自己帶好喇

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

就係要咁 上面仲有人話要同時一齊企上去
今日就咁望上去 得我一個人有
話緊係一條大嘅戰線

[召喚神獸online]應該如何獅鳥教學

對峙多陣成百隻狗都有，一係你就有百幾個唔怕中槍既人一齊上去打狗

解決方法就係唔好打陣地戰 見到狗唔走唔通同佢打咩

推有用post

近幾日帶望遠鏡做哨
發現一個問題係前線未必即時反應到
匯報左狗嘅數量、方向、行動etc之後，前線應該要盡快決定好打狗定退
唔係大家就一齊on99企係到唔知做乜，
然後一部分和理非聽到有狗又下意識跑，成個情況就變得好混亂

Push 認同

今日見到好多人都好驚慌

你望一望 望遠鏡晒你幾多時間？
10秒都唔洗
十隻狗變100隻狗 要幾耐時間？
一望唔對路就即刻走啦

人人有槍，最少都防彈衣
事實上倒返轉頭，啲狗無槍都一樣走

根本上走都怪唔到人
我哋要地下化

Exactly 如果一部份前線有望遠鏡會好好多
最好嘅情況下和理非都可以幫下手

好明顯樓主冇出過街
請善用不推文

學上面巴打講 呢啲真係要靠經驗累積

一有狗車個個都好驚
真係唔知要幾耐先可以進化到反抗

其實我都唔明點解一見到佢哋要走

爬個欄杆有幾難

屌呢樣嘢我都想講
上次喺沙田又曬又冇哨兵冇望遠鏡
大家隔住條城門河喺度睇狗
大佬千里眼咩

有買

明明人地落車乜都冇做 冇旗冇性

全部人都爬欄就好撚難

加理呢個 MTR APP會出賣人
大家要停晒d access rights

612陣地戰個陣有用 個時有狗出現都冇咁大恐慌 當然個陣哨group都唔多

佢而家要拉話你戴口罩都得
基本上冇得坳
要講嘅話就話行完山？

廢策

所以就係我先咁樣講
就算叫大家一齊帶 大家都唔一定會個個帶
所以依家最理想係 每一組人起碼有一支望遠鏡

點解要全部人一齊呢？
你去食飯隔離枱都唔會同你同步一齊食啦

咁都叫解決方法
有望遠鏡咪一樣見到就跑走
真正解決方法係心態要變

可以負皮唔使講出嚟

前幾日聽到消防車聲都閃

見到狗
同
見到狗唔跑
兩個概念
明未？

咁你見百幾隻狗咁老閪都走啦
而家講緊嘅情況係得嗰幾隻狗就跑晒

咁你見百幾隻狗咁老閪都走啦
而家講緊嘅情況係得嗰幾隻狗就跑晒

Copy 多次比你

前線又叫人跑快啲嘅跑多咗好過阻到手足撒退

果位巴打 我真係笑出黎

起碼唔洗 有冇狗/有幾多狗 都唔知嘅情況下盲目跑走

可以

1:全部人夠高？
2:本身已經有大把人做哨
3:幾隻又點？淆既一樣走
4:有TG自己睇密d啦
懶醒

可能我改一改字眼啦
而家講緊嘅情況係得嗰幾隻狗就跑晒
而唔係叫你見到咁多隻狗都唔跑
好多巴打誤會左

Sor9

思想武裝

樓主俾緊suggestions姐，又無話逼全世界跟佢

唔夠高可以試下企高地
有人做哨/有tg哨呢啲大家都明，但係現場好多時睇唔切手機，如果多啲人即時望到然後大叫應該有啲幫助

高位成日都俾popo拎曬

大把人
冷氣軍師 唔該你去前線睇吓
不過我估你都係落街食花生嗰啲離

而且你係前線仲會係咁望手機？

懶醒

我見大把人話你冷氣軍師渣

Thx

中後排根本睇唔到前面等FC完有幾多狗衝再走前面手足咪已經仆街
不如改做現場固定距離有哨攞高位再開PO

得你一個
我發覺你真係對大把人呢個term 有D誤解

咁不如每幾十米一個大聲公.....

係？我爬文都見你俾人話冷氣軍師

唔錯 唔該晒你先

大把人係望撚到都唔走,又唔係企最前,企係中間位食花生,一跑就塞死,而果班覺得自己係好撚有用

呢個有用好多

邊度買？

鴨記

真心覺得資料流通好重要，啲狗有晒直升機哨、加埋大把通訊設備、有指揮中心，根本知道晒我地點部署，同埋佢地好有組織知道幾時一齊進退

而我地呢邊又唔係有好多對講機、大聲公、旗、訊號燈等等，前中後排嘅資訊傳遞效率唔高，如果多啲人幫到手了解戰況係件好事

樓主我睇到你個PO第一個諗法係你好似唔清楚中後排係冇時間睇定再走 諗下我提議

萬一有藍混入？
消息會好混亂

有冇話邊間鋪邊隻牌子

推下先 雖然有啲on9

打扙都係靠消息打
資料唔流通其實已經輸咗一半

同意
又唔係啲咩武器
有啲人用手機鏡頭放大鏡又驚俾人話影人相
帶個望遠鏡最好
搵幾個哨睇位唔好一見tg狗未到已經變咗保特

啱
我企左係前線個角度諗

冇啊 雜嘜牌
經過幾個檔口都有

push

Sor 囉
賓州癢添

叫記者幫手提水得唔得

Thx
唔明上面巴打咩心態
講真有好過冇啦

捉住前面背囊 面向狗方向 嗌褪就慢慢褪 嗌走就急步走 嗌跑就掉頭跑

得 你幫佢拎相機咪得
最好叫佢做埋示威者

克服恐懼，先下手為強。

依家手足們都識咁做
抵讚

成日有d人亂鳩叫走

人馬踏踏，睇鬼到咩

利申 有望遠鏡

啱啊 唔需要一見到就起勢走 明明狗得幾隻但個個見到就比佢嚇佢 就達到佢既目的 佢望到我地跑得咁快仲開心啊
或者一開始提定啲人走要嗌一二一二 好多時啲人走到就黎冇先講一二一二

R下

滴下滴下

今日後面冇啦啦跑 我差啲比遮插死
第一時間收返把遮 開少陣退唔會死

屌未睇一聽就跑啦。。。

可以試下

有時太多人開遮唔上高位有鏡都睇唔到

唔好陣地啦
守尼都唔知做咩9
等捉咁

啱 都係一個問題
要研究下

手足走果陣唔好成日亂開遮，做左幾次哨好多時我都比人遮到有望遠鏡都睇唔到前邊係咩環境

矮仔表示真 企後少少係完全睇唔到前後情況
所以一有人突然大叫然後跑真係會好驚

有時唔係直路其實你望到幾遠都冇用
彎位有幾多人你點知

唔夠高 有望遠鏡都冇用

[和理非再進化] 今次唔檢討前線, 檢下中後排和理非

有時候真係睇地型

所以俾個suggestion 出離討論下

啱啊 公主絲

擔遮要考牌

可以睇返上面
依家唔係話陣地

而家講緊嘅情況係得嗰幾隻狗就跑晒

試吓大嗌叉雞飯dllm 然後再叫佢閂返把遮

後排真係會搞唔清楚前邊咩情況
有時剩係聽到啲人話跑呀跑呀
但又唔肯定前邊咩事
然後個個就跑走
唔小心就會變左散水撚

交俾高大巴絲

其實即係哨
但用途都係報俾現場既人知其實同popo仲有幾遠
等佢地唔好退得咁快
肉眼見到popo都係會跑走

然後唔夠人 前面就俾人拉晒

跑走先正常,你又打唔嬴popo
要嬴popo從來唔係陣地戰,明白哩樣野就知解決走人哩個問題係無謂

起碼見到個差距先
一千比十
俾你走唔走先？

真心唔好一下就跑走，有無諗過前線手足仲幫緊大家守。要拉都未到你啦！

大步企鬆d，數下 1，2。

仲有樓主咁講帶埋望遠鏡！

利申: 較勇和理非，感受過最前線

點睇由兩邊窄行衝出黎嘅狗

無用 前面一叫走個個跑得快過保特 唔會去睇

good idea

都係果句
而家講緊嘅情況係得嗰幾隻狗就跑晒

事先研究地型 係唯一解決方法
如果有窄行就唔可以上太前 叧外兩邊都需要哨兵加RB

終於有人知我諗咩

班友早啲睇到咪早啲走

其實企後排好睇中前面比咩signal，因為做得後排和理非唔襟嚇係正常

因為之前都有post講過有啲手足未ready好就做前線但一有咩風吹草動就即刻叫人走，做得前線真係諗清楚先好做，未ready又走去做之後啲狗有少少舉動就拉人走，咁樣會害死真前線

你地敢衝上前？
如果唔係一定係走

(公投)你覺得勇武手足以武制暴(獅鳥)程度夠唔夠阻嚇力同狠

有帶鏡既
最起碼都要大聲報俾人知前面100米咩事
唔好退得咁急
咁已經幫到好多

航拍機加號角

岩呀⋯⋯

大家根本未見到就先淆底
唔係話唔走 係要大家冷靜啲

【長文】作為一個中佬和理非我有少少建議

買小喇叭

唔係派膠，一個負責揸機有咩消息
叫人吹號角

諗到個畫面 好型

推，人人有裝！

次次都係咁 當叫啲人停就會比人屌要快啲走唔停得

Pm 我 我幫手吹

真心一兩架機已經可以睇曬四周
跟住頭尾一個號角手
前面吹=前面有狗

平路點睇?

身手好嘅爬上去扶住交通燈睇

我寧願今日塞住鵝頸橋果到d人真係快手走好撚過
咪再話咩唔好見到就走
就係呢樣野累死灣仔果幾十個被捕

今日灣仔就係d仆街121212停塞撚住前面 之後比防暴拉左幾十個！！！！！

唉

唔錯 起碼唔係狗影都未見到就9秒9
不過大家真係要克服對狗嘅恐懼
恐懼會傳染 一個人驚 其他人都會被影響
香港人 反抗啊！！
記得要全民日日口罩

日日帶緊

OK

成日見到手足們一見到popo就走，有危機意識係好，但都要靜觀其變！依個方法係值得推

Thx 咸魚巴

可以諗下

好wor!

唔夠快，用航拍機速度快啲

搵一兩個做消 備望遠鏡月

唔使解
快閃最好

唔使理佢啦 btw 佢跳舞好柒

我都諗過，離隊太遠好易落單俾狗咬，除左某啲屋村/商場嘅高位平台或停車場頂，會比較好啲，果啲位本身會有人會企係度圍觀

的確
但係有望遠鏡好過冇

根本要一人一望遠鏡🔭

要企得夠高望遠鏡先有用，應該組成哨兵隊

最理想嘅情況

連登多中學雞睇 你地冇fol 啲中學雞一定有fol 比佢哋知都好

根本唔係睇唔睇到 係覺悟問題

希望各位可以推推比人哋睇 或者比朋友睇下
覺得有效嘅咪自己買返個囉
覺得冇用嘅咪照舊囉
好冇？

香港人 反抗！

哨兵！需要哨兵！！！

同意呀，永遠一有咩嘢就死跑爛跑，望都唔望後面，結果都係鳩跑，賣甩哂前線手足。

有望遠鏡都唔等於有勇氣打狗架

當前線有覺悟
比人好似上咁係港島包抄
都輸得好唔抵
所以我地都一定要有高空優勢

[重新推出]三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

講左 N 次, 根本唔駛守

狗到場 但唔進攻
係因為佢地要等齊速蟲 , 同集結 最少 200 ~ 300 兵力
有完全把握之下先捉人

而唔係因為前線開遮陣, 佢地驚

所以 一出現, 唔駛守, 直接走

望遠鏡缺點:
除非響高位，平視會因為前方大量傘而睇唔到遠處

，

啱
所以需要身手好同高大嘅巴打絲打 幫下手

呢幾個月見既都係後排咩都唔知亂走，前中塞死。
要人通知好過人人都爭住望。

再推

香港人 反抗

好多時唔知前面咩料
有時1212話慢慢退
有時又好似大浪咁衝埋黎
個個咁跑得咁瘋狂
個心咪話唔怯
但到頭來都係唔知前線究竟見到d咩

幫推

不嬲都有

咁究竟幾時先要12
當後面啲人散曬又話前面唔夠人所以比人拉
現場其好多時都好混亂

當所有人都係透明嘅情況下係可行嘅

我明白而家出唻. 成本係大左, 但佢地真係要克服呢D心理恐懼. 如果行緊個位置屬側邊, 就多D留意現場周圍環境, 唔好花太多時間睇手機.

屌成條路D欄拆晒
留番一個比哨兵企高位都好呀

我覺得各位手足成日話搞文宣 話要同國際社會搞多d文宣 比全世界知道!!!!係岩既!!!但我覺得除左搞國際文宣 仲要整多d普通話既文宣比下d大陸既人睇下 好似我係fb睇過有段片 o係一個唔知咩地方訪問一個大陸人佢唔露臉但佢都話其實大陸人有d都係支持 我屋企有時又有d大陸人黎 我都會特登開d片比佢地睇 但發覺好多都係廣東話 係youtub想搵d用普通話講反送中既解釋都冇!!!會唔會有多d文宣既手足搞多d普通話既野呀 雖然大陸會block 但總有人用vpn同埋總有機會可以傳到入去 我地要星星之火 可以燎原!!!!令大陸人覺醒!!!!!

絲打 唔好頹住
仲未完架！！

D三毛係咁帶風向

宜家回帶7月1日:佢哋(義士)唔走，我哋都唔會走！

我哋點都唔會割 團結就是力量

香港人 反抗

一定要搵人做哨兵

但如果你係講街頭對峙個隻，我會話直頭唔好對峙

對的

俾人推開真係有啲唔開心俾我頹多陣再振作

中間個班叫佢地禁陣IG都唔肯....

想搵人傾下可以pm我 無任歡迎

人地成身精良裝備又有槍 又唔係你拘捕佢坐10碌，緊係1212啦 依家自從十一開槍殺人己經好似無人敢打狗 既然唔打就走快d啦 仲1212